墨霸墨香 1月10號 入黎9大馬仔

🔥🔥🎉🎉🎉墨霸宣傳大活動（獎品豐富）🎁🎁
時間：由今天起-1月30號（完成獎品即時派發）
活動總共有三項 三項全做才有終極大獎
活動（1）. 把我們的專頁網址和影片分享到3個fb的私服/遊戲/墨香群組（群組最少要有20人） - 完成後可獲3000元寶獎勵
活動（2）.把我們的專頁網址 和宣傳文分享到3個微信私服/遊戲/墨香交流群 （群組最少15人）- 完成後可獲神秘百寶武器 （百寶武器是暫時最強和不能在遊戲獲得）
活動（3.） 把我們的專業和宣傳文分享到5個各大私服/遊戲論壇 - 完成後可獲特色稱號一個（比商城買的強）
終極大獎：完成所有項目可獲特色百寶翼（永久）（珍品）一支 同樣商城不能購買
完成了請拍照留下記錄傳送給gm/fb客服/微信助手

🎉🎉🎉宣传活动奖品🎁🎁
1-百宝武器 （商城购买不到）
2-赤龙翅膀（商城购买不到）
3-3000元宝
完成全部步骤才能领取 不能删帖 截图私信助手/新墨霸GM‼️‼️

墨霸墨香微信：MBGM-001
墨霸墨香助手：xiiaowen01
墨霸墨香專業：